你唔封關咪即係拎醫護條命當柴燒

噉上下就KO一個醫護，噉上下又一個
燃燒醫護？